想問而家點樣先入到中大

我想送物資入去

單車

去天安門，都係用單車，求圖

行入去都得

係屋企開冷氣 做下中二病 割蓆

想問樓主出到門口未
定係屋企冷氣太舒服唔出